{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6992253'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부 넣어 얼큰한 콩나물 김칫국 끓이기 해장용 김치콩나물국 만드는법"
    },
    "text": "私が作っているキムチの豆もやしスープはグクガンジャンを使用しておらず、スープの色が濁っていません。代わりに、カタクチイワシエクジョッと海老の塩辛がスープの味を与え、ピリ辛の味を提供します。寒い天気にはさらにおいしく食べられます。だけでなく、二日酔い用としても良いもやしキムチグクで一食分にお勧めします。調理時間は60分以内、材はモヤシ、キムチ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破、たまねぎ、豆腐、水、イワシ、昆布を準備します。もやしは水に23回振って洗った後、手入れしなければなりません。キムチの大きさは食べやすい大きさに切って薬味をはたいてくれます。大破や青陽唐辛子はオスッソルキ、玉ねぎと豆腐は小さく霰してください。鍋に水を入れて、昆布2切れとのカタクチイワシ10匹を入れて沸かした後のカタクチイワシは15分間、さらに弱火に作ってくれます。キムチ14ページ500gを中のカタクチイワシ昆布のだしに入れてキムチが透明になるまでジュンヤクブルに沸かします。その後、ながねぎとたまねぎをだし汁に入れてえびの塩辛2Tとのカタクチイワシエクジョッ1Tを入れてスープの間を合わせます。切った豆腐とモヤシも汁に入れます。モヤシがすっかり焼けて、唐辛子の粉2Tとおろしにんにく1/2T、オスッソルキ一派、オスッソルキ一辛い唐辛子を入れて沸かします。適当に沸かした後取り出して、美味しく召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキムチの豆もやしスープは何色ですか？",
            "answer": "スープの色は濁っていません。"
        },
        {
            "question": "スープに使用されている調味料は何ですか？",
            "answer": "スープの味を与えるために、カタクチイワシエクジョッと海老の塩辛が使用されています。"
        },
        {
            "question": "寒い天気にはこのスープがおいしいですか？",
            "answer": "はい、寒い天気にはさらにおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "二日酔いの時にこのスープはおすすめですか？",
            "answer": "はい、二日酔いの時にもやしキムチグクで一食分にお勧めします。"
        },
        {
            "question": "キムチの豆もやしスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "このスープの材料は何ですか？",
            "answer": "モヤシ、キムチ、青陽唐辛子、大破、たまねぎ、豆腐、水、イワシ、昆布が使用されます。"
        },
        {
            "question": "モヤシの手入れ方法はありますか？",
            "answer": "もやしは水に23回振って洗った後、手入れする必要があります。"
        },
        {
            "question": "キムチの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "キムチの大きさは食べやすい大きさに切って薬味をはたいてください。"
        },
        {
            "question": "大破や青陽唐辛子はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "大破や青陽唐辛子はオスッソルキに切ってください。"
        },
        {
            "question": "たまねぎと豆腐はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "たまねぎと豆腐は小さく霰してください。"
        },
        {
            "question": "スープを作る手順を教えてください。",
            "answer": "鍋に水を入れて、昆布とカタクチイワシを入れて沸かし、その後キムチを加えて煮ます。その後、ながねぎとたまねぎを加え、えびの塩辛とカタクチイワシエクジョッを入れて味を調えます。最後に豆腐とモヤシを加え、唐辛子の粉やおろしにんにくを入れて沸かします。"
        },
        {
            "question": "スープの味はどうですか？",
            "answer": "カタクチイワシエクジョッと海老の塩辛がスープにピリ辛の味を与えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 478
    }
}